台男認性侵後殺大馬女生

巨無霸

哇你真識食

屌你老味 死左人呀 仲真識食 讚你好撚幽默咩

幾識食喎

哇咁識食

Bam da vietnam?

台狗

咪住小心炒車
有可能只係台籍支那狗
前排都有單係港男外國性侵鬼妹, 個名係支那拼音, 港籍支那狗

基於支方不斷說明台灣係支那嘅一部份
所以都係支那畜

幾靚仔

用佢手上碌野插佢？